求賜教!有冇人因為情緒病休學

想問下各位巴絲打有冇成功休學
雖然身邊有人因為情緒病成功休學，但唔想比人知自已都係之後仲要翻學面對佢地
所以求各位賜救情緒病休學有咩手續或資料
利申:中學生一條

識人讀緊Asso有情緒病休學

咁休學就要見社工 輔導主任 訓導主任 校長

前幾日情緒失控走左去醫療室
突然有社工話想同我傾
因為一直都冇同學校講過
個日突然話自已情緒失按想走
班友竟然叫社工同我傾
佢話想同我傾我就話唔想傾

我
Defer左一個sem

我係f5個年因為情緒病請左一段時間假
唔知算唔算休學啦 個陣係keep住睇精神科開假紙返學校請假
大概由4月開始到9月開學先返學
我學校老師有問過我想升班定係留一年
不過如果你唔想返學可以叫精神科醫生寫假紙比你 我個陣睇私家 我同佢講我好唔想返學 佢都好順攤成個禮拜咁寫比我
同埋唔好信社工 你講得比社工知等於不久後你d野會通哂天

中學就唔知 不過大學時我試過休學一個sem 就咁叫睇開嘅醫生幫我寫封信証明我有情緒問題暫時承受唔到學業壓力 大學都好多人因為情緒/自己想take個break而休學 有proper reason就得

點解唔傾？知道個社工唔係好人？
我以前都好唔鍾意社工，一啲嘢都唔想同佢地講
但未必個個人都一樣，唔試下都唔知對方係咩人，
好幸運地我中學個社工好到不得了，冇佢我可能一早死咗，佢真係幫到好多，令我同學校有bargaining power

我自已係睇公立精神科
每次都淨開覆診個日假紙
佢唔講我有需要在家休養我又唔好意思開口問佢
最緊要我屋企人每次又一定要陪我去
我話想自已去又唔比
佢地又唔想我成日請假何況休學
搞到我唔敢開口話自已想要長d假紙

想請教下具體情況係點？你睇既係普通科醫生？因為我都有休學既打算，但學校一定要你有(我諗要專科)醫生紙證明你有情緒/精神問題，普通科既醫生紙學校會approve你？但專科又好貴，所以我都唔知可以點，我因為情緒唔穩定+學業壓力所以搞到gpa低到要probation，所以好想休學穩定返自己先

因為唔想全部都知自已有病
以前試過唔小心真係唔小心界到手
去左急症第二日有社工召見傾左一陣
跟住之後老師d反應令我知道社工講哂比佢地聽

請問你係睇私家定公立??
因為我係公立

我都試過，第一間中學個社工就係咁，真係好討厭咁你唯有係醫生方面落手，我諗你應該都係QE睇？
唔好怕提出啲咩，反正個醫生都唔係有心幫你
你話你真係好唔ok想休學，但學校要證明，佢就會寫俾你

加油，我中學雖然冇休到學，但基本上我都冇點返過都ok，起碼學校冇煩我，醫生紙真係好重要

你有冇tg?唔介意可以留低，睇下我幫唔幫到你

睇專科啦 唔緊急可以排 緊急就入急症 千祈唔好因為學業而延誤治療

其實已經睇緊公立
不過佢每一次都淨係開複診嗰日嘅醫生紙
佢又冇開口講我需要休養
然後我每一次複診隔離都有屋企人（佢哋唔希望我成日唔返學）
搞到我唔好意思開口

試過讀u停學一年

你自己覺得嚴重到要休學？

頭先走去下載
Tg:albeebabiii

因為其實我壓力來源大部分係學業同學校d野
每一次翻學都係折磨同鍛鍊自己抑制下

噢你應該同醫生商量嘛

冇辦法屋企人唔希望我休學
但每次覆診屋企人都跟住
搞到我唔好意思開口

試過同屋企人講？